陳帆的發言代表我們做對了!

運輸及房屋局局長陳帆說，機場出現未經批准的集會，以表達意見之名嚴重干擾機場運作，令香港付出沉重代價。他說，為確保航空等安全，呼籲在場人士盡快離開機場，讓民航事業繼續下去，當局亦要確保安全下才可考慮重開機場。陳帆說，今日不是第一次有市民舉行機場集會，但今日與以往集會不一樣，是蓄意滋擾，令當區交通形成極大障礙，對市民等人身安全帶來極大威脅。他形容機場是香港「東方之珠」的冠冕，反問大家作為香港一家人，會否將它踩爛、掉進垃圾埇，自己一定不會這樣做。

2019-08-12 19:34:00

係

陳帆無能 街知巷聞